[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(24)

足球小將翼Dream Team
問問題前請註明日版/國際版方便巴打解答
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: IOS點課金？
A: 最簡單買itunes卡，或者申請張JCB信用卡

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去

A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

卡片/角色/技能篇
Q: 開局抽乜最好
A: 因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到限定+龍門

Q: 限定係咩黎?
A: 限定有分兩種

留意番上圖係月尾限, 下圖係月中限(日文字唔同的, 而且月尾限角色有自己大頭係背景)
主力留石抽月尾限, 月中限適合重課/有愛人士

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 咩係能力上限突破
A: 當UR升滿lv，教練後，可以突破原有能力
有100點可以分配（龍門75），每項能力最多加25點
則係能力加1000
即是可以分配最小4項能力去到上限
素材就曜日關打，分屬性，日本定海外

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A：唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張可以換）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？

A：長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣
-夠一百綠幣可以射六格，獎品豐富
-大獎綠券抽期間限定球員
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

Q: 點加副團長/轉讓團長(For連盟團長only)
A: 連盟裡面役職任命，中間係任命副團長，右係轉讓

留明

恭喜新屋入伙

有冇巴打中限

隻德仔潛解要用紅幣換女
用4張片桐算 反正唔知留黎做咩

紅幣好多野要換,

潛哂 ?
久美免費換梗係換咗佢先啦

吳俊仁
又要等下一轉

要換12張先潛晒 換晒12張既紅幣可以換兩次S技

啲post好似推快左
btw今次盟戰入到頭10

Ex2大家點過

咁勁

係咪因為走線戰術成功?

打左好幾場硬仗 其他有啲係對面走線
咁佢地走我地就唔出盡全力啦

今次走線既盟都戰績唔錯
頭50名總算合理返D
唔同上次

啲高lv嘅盟去到最後先互片
keep到有贏嘅獎勵同排名獎
係有so嘅 又唔係個個盟都係黑波黨
守唔到最後都係會奶野

唔係第一盟始終都要輸1次
但無咁勁既盟唔走線係可以輸到9彩
排名低禮物少

最緊要每日贏波獎勵

排名唔係前一百都唔差得遠

不過今次贏波獎勵勁少跌黑波
上次成13,14粒
今次得2粒定3粒
但上次只係贏多一日

之前有抽jy強嘅嬴曬 buff完勁過限強

點會 多2%咋喎

咁德仔要勁就係jy人要多 咁拉上補下咪jy強勁啲
jy隊宜家都幾勁

用JY強既話德仔都勁1% 咁我寧願用限強
除非真係玩全JY隊

咁當然係齊隊先咁玩啦

150石咁就落咗海
挑戰張ssr又重覆
已經唔多卡咁都又開重覆
仲要第四張力新田 但又冇盤技比我

又中前場攻擊球員SSR
後防好撚廢

中新力龍

果陣我玩咗好幾個月都仲係用假抽次藤同潛松+隻sr龍

以前玩第一個月已經齊
史 強 皇偉 泰仔 沙地王子
之後去到差唔多10月先有新果批嘅ssr

好彩岩岩入坑有隻寶箱森崎換 叫做頂到下
而加玩左七個月 仲係冇力龍

我成條防線得張UR 三杉死頂

之前未有勁龍嗰陣靠泰仔升爆擋球+a80擋，好好用

勁龍真係最難
個人最想要健威同源三

其實我而家玩咩陣都係果三四件後防, 抽親都係前鋒/重覆

月中警世抽

baytv 再次78連, 390石, 一張ssr都冇
尋日抽左47連, 又係得2,3張垃圾ssr

我上次月中限60抽都0ssr 好彩最後單抽中

咁都算不幸中之大幸

佢成日用付費石都射哂落海....
分分鐘郁過班課長機率

呢個pool 一開果陣，見有力次都有D心動整個10連玩下，但係吹水group 同youtube 見人二百幾石或以上 1隻SSR 都唔中，一係中D垃圾，所以放棄抽

5% 機率，正常30抽要有1隻SSR，60抽都就好鬼

Klab同共產黨一樣 唔可以用常理去理解

又炒多300石

不過佢822條片應該已經抽中左

原來822條片係睇人玩

不過我限志偉都用左600幾石 限梁用左700幾石先中
佢課多300石應該有架啦

都叫有兩張月中限 雖則係重覆
幾多人係炒曬 月中限都冇張

我同樣將兩張SR升咗SSR
將兩張升咗之後，同樣都係lv.1，但讓渡點解一張係讓15金幣、5銀幣；另一張只係5銅幣

因為係寶箱

咁點先有寶箱？

寶箱即係唔係扭蛋機抽嘅,係打返來或者用幣買返嚟嘅

哦....明白明白！

新手入坑想問R係咪都可以全賣

某啲卡嘅技可以留, 垃圾就賣得

咁邊啲技可以留

正確傳球，剷波個d都可以留

新手留下卡先，打得耐個d玩家基本人依家都用A技，好少用C技勒

龍門ABCS技都要留，因應情況慳體

巴打提醒左，三哥R卡必留，C40必備

前期投資前鋒比較好？

ssr黑波投資落前鋒射波技/龍門救波技
sr黑波投資落中場啲傳波技

要比較既話我會揀SSR比FW>GK
始終入波先可以羸波

其實睇你抽中咩卡, 好似我限卡得1隻源三, 射手冇特别勁嘅, 我SSR 黑波主力比源三, 因為一定冇比錯同後悔

如果射手勁卡, 就餵比佢S 射增加入球機會

好似我勁嘅射手冇咩S 必殺值得投資, 咪暫時唔比射手食, 如果射手未係較TOP 但必殺射門好有機會比未來抽中嘅同角色, 咪可以照餵, 遅D 有機過技比另一隻, 唔會浪費D 黑球

要睇咩前鋒

當然最好最強個幾隻岩屬限定(史奈達/加爾富特/小志強/辛坦拿)
平民射手都有力辛坦拿/勞比杜/技迪亞斯

可唔可以post啲相畀你地幫手睇下
同埋你地係玩咩服

我玩國服
SD出黎研究下

仲有3張三屬選一既SSR卷
應該點簡

你指玩咩屬,
定玩咩屬先要有龍喎...
不如睇埋月尾限係咪又係限龍先

如果係新手
我強烈建議玩國際版,
有廣告兼每日3石差好遠

仲有, 聽講日版公海成日冇人開, 國際版好多人開

咪就係因為日版無3個廣告
每日少3條血,升lv又慢d,想打挑戰之路一日都打唔晒

仲要dream cup係兩邊一齊互片
都無分日定國際啦

嗰2隻龍係咪都唔勁

應該點簡

無龍好大獲
你張揀屬券等下先

不過如果等唔切,揀速博中勞比杜
勞比杜點都無死錯人

網速問題

其實你升下D人先
你D人腳都唔差
三隻月尾 一隻月中升左先

唔該曬你地

想問右上角有個箱咩意思

唔係石抽返黎既球員

垃圾

係垃圾但唔太差都上ur啦, 打突破夾人頭用
sr都起馬要max一隊, 同埋留定三個泰仔打road
唔洗怕唔夠素材, 基本上打一個event就可以max哂成個倉
新玩見有得刷球王書就打咗先, 啱啱新年我都刷咗成50本返黎

情人節個活動有冇球員值得換

全部都值得換一set

仲其他野有冇必換

KLAB好撚仆街
之前改關卡做得3次機會走場
依兩日改埋啲電腦識前場迫搶 後場拉唔撚到布
你叫我依啲唔齊卡同唔高技能level既人打難既road關要點打

啲技傳授咗去另一個球員度，果張卡就冇咗？
咁如果我有兩招都想係同一個球員傳授過去呢 ？有兩張同球員但不同技既SSR 想合做一張

主技只可以食，副技可以用拆技券比返同一人或同一招

一食左主技，咁成個球員就冇咗 ？

係，冇左，所以唔好亂食

聯盟賽10萬換一隻SSR源三
但計埋傳授果招，得兩招A技
仲諗緊換唔換，一路都想要勁龍

等月尾，我估出限龍機會唔細

剛出限龍源三,咁快又出另一隻??

三屬各一先正路

限龍要點抽？

每個月月底會出個限定角色pool, 咪果陣抽, SSR中機率會有5%, 而且抽中既最低也會係SR

比錢抽

唔好換住, 超級單手接球唔值得比波升, 紅幣升都唔建意, 紅幣最好留黎換S技, 真係拎黎升A技留比南美盤/新巴西足球仲好, 比較多人用到
新手紅幣換張卷好似抵啲, 難啲中重覆

快極都隔一排掛
佢出限梅姐係又要課...

唔少人估速威

如果本身冇龍, 其實換隻寶箱源三OK, 係A接, 用SR波練技, 練爆左A80, 遲D如果抽中限源三, 可以直接比限源三食

我限源都係食佢招A接, 已經6X LV

出果隻源三只可以話同唔打龍冇咩分別
如果你主要練技都可以嘅
因為呢招A接好似比蜘蛛佬同森崎都仲得
不過練完都唔知等幾耐先抽得中, 抽中就好彩, 抽唔中就係咁先
再講練呢招直接用紅幣練啦, Keep住S grade日日打足5場一星期都換到一隻嘅
SR波揀個傳球手黎練好似好啲, SSR波比前鋒, 限定優先

好苦惱
但始終唔係S技又有啲驚後悔
我個人真係只想要健威或者源三
對抗賽換隻健威好似好啲，但我唔夠幣

等抽月尾限算啦

紅幣好易有, 藍幣換咩前都諗真啲先
慢慢升住其他技, 儲石等有龍再抽啦...

係囉
剛剛又抽中隻SSR前鋒

呢隻....等潛

不要再說了

講真, 換返黎同活動刷返黎D SSR龍, 真係好弱, 打PVP死梗, 係對電腦打D冇咁難既關叫有少少用

好唔好抽而家2個池

最好忍手
等月尾

解唔到必殺技強化個挑戰有冇翻譯幫幫手

打聯盟賽都係紙板
其實冇龍真係唔好開局

你指邊關?

係, 其實我指既電腦, 係指主線or難度唔高既關, 真係最好刷隻龍開局

我因限源三玩返, 刷左佢開局, 冇耐SSR券又中多隻速光頭GK, 情人節10張券中埋力牛油, 3屬齊晒, 但另外10人都未齊腳

挑戰任務嚟

睇下幫唔幫到你手

有冇巴打知多少少

食咗黑球都唔得

食相同球員都唔得

要食相同球員wor
求其打個強襲就得

黑點朱古力真係勁唔夠, 普通朱古力就有千幾2000粒唔知要黎做乜
想換幾套A80睇黎搞唔掂
粉紅就本身都放棄, 換晒D道具應該仲夠換個銀陣算
金陣要800真係full time玩佢先得

原來係2600粒

點解新玩仲有人玩日版。。。淨係冇廣告睇已經差好遠

唔識日文幫唔到你

用R黑波

已經換哂喇仲淨低呢啲已經係換哂野

回錯post

情人節幣換既球員專用黑波同普通黑波有咩分別 ？
一粒黑波要廿五粒朱古力咁貴既

冇, 著通黑波咩人都食得咁解

嫌185仲未夠屈？
仲要潛佢

cls 185覺醒

元祖速葵klab 係咪放棄左?

果隻比獎品伍代左
但185都潛會唔會太痴線呀

擺明昆人入去抽,但又調到個機率低一低

仲要AUTO PASSCUT 50%
個個A80招技又威力高 過頭波應該截晒

仲要50%autopasscut呀大佬
洗唔洗出到咁盡 杉又勁 藝泰又無解頭鎚
皇偉又kill埋外國人 加埋個185autopasscut
力日仲想推到咩時候呀
速歐洲得隻贊用得炸你老母

50% autocut都幾痴
雜日可以攻中防中中堅一條直線autocut,睇你點攻

好彩宜家將啲資產轉左去潛贊到
要升高啲佢頂住啲185

好耐冇用地圖傳
有傳球手就唔驚啦本身cut波數值唔算好高
好在我隻185之前冇突哂100 姐

我隊速隊都想要速贊
果陣用左佢黎環保抽

佢原生passcut技 點會低 加埋仲有招ex技
唔好話唔驚呀

btw 係咪新玩game唔洗諗追進度
慢慢玩就好同埋新入應該抽邊個pool

只要夠多日本人，佢咩都高

我覺得呢個月尾好適合刷首抽
一來有限
二來有185

唔係好明咩係185
岩岩是但抽左個情人節pool 中兩隻ssr 都唔知係唔係要再刷過

18葵新伍
聽日個pool會有佢

好迷茫 唔緊要啦 單機慢慢玩啦哈哈哈

有冇會收新手

希望佢寫錯係潛解速個隻舊新伍 不過應該無可能

咁慢慢刷185開局
18波衫版葵新伍

但個潛章係乜9亞洲預賽

新玩有冇國際版盟收人
同埋想請教突破點加法
暫時隊野係咁

國/日服？

每隻角色每個人既突法都唔同 好難講

國呀入左台灣盟玩住先

我唔識又驚浪費左隻角
我見巴哈仔玩助攻前鋒好撚正
傳番比omf射

通常都係突爆個隻角色擅長既野 射波勁既前鋒就點都會突爆射波同力量
中場就彈性啲 比較全能既就好多唔同突法
我既話就唔會突死一項數值 因為突上去數字會一值遞減 到最後會加好少

好撚迷茫
因為新玩冇乜人
唔敢all in亂突

你可以參考下 右邊有突破既分享
不過通常都係突死一項數值既最多like 同埋有啲係伏黎

希望來緊月底限中埋後衛啦 後場好缺人

咁咪儲下點先, 唔好突住

今日95%都係咁klab係唔係改左機率

突住少少先
好多唔夠打

邊度唔夠打?
齊人唔突齋30%隊buff都65-70萬
打故事, 聯盟戰, 刷活動都夠玩
潛關又要特定人打
突唔係問題, 最緊要搞清定位同埋落咩技姐, 咁早突哂返唔到轉頭

唔柒打啦 800換一個 屌你老母

起碼刷185 18力偉
係刷嘅話

但冇龍門抽...

根本痴線
佢應該出個兌換，例如幾多個普通朱古力可換一個花紋朱古力，幾多個花紋可換一個粉
我就算完全未換任何粉道具應該而家都係得600左右

今星期係唔係無活動打 淨係得個pvp cup

咁咪好
可以抖下

一星期後應該到打dream cup

有呀，月尾限可能係龍
不過係都係速

咁係你唔夠勤力

正常應該一星期可以換一陣加埋啲SSR卷波同片桐

我盟有幾個65% 都打咗兩個陣返黎

同埋而家都話痴線, 再有金卷打果陣你點算

利申 拎咗一個陣就收工過返正常生活算

月中速 月尾唔會速掛

基本上打晒D體+睇埋廣告3次=total4次體力
一次體打到5-6round(45體場), 4次=打到20次多D
每round set自動開場前完場後都3~4分鐘一次, 即係每日最少淨係已經個幾鐘, 未計再打突破, 清下道具位, 訓練, 打盟戰, 已經唔玩PVP
大佬唔洗番工/冇其他野做咩我覺得我打到咁已經夠皮, 你要我每日再放更多時間落去真係慘過番工

同埋可能我運既問題啦
極少出粉紅
仲要呢幾日唔知佢發咩癲連花紋朱古力都係得4到5個一場
有時夠膽死得1粒然後10幾粒都係普通朱古力
點樣冇難度法

我個盟班人朝早六點到凌晨三點都有人開場

根本佢要你瘋狂刷就係要令你玩唔到其他game

入得呢個坑洗濕咗個頭都要刷嫁啦, 隨非唔玩

唔刷就唔好怪點解一街金陣A80剷

一日開得個幾鐘其實好閒, 我諗大部分刷game玩家正常小極都一日開六七個鐘

同埋一場分半鐘到兩分鐘咩都搞掂, 要成4分鐘係咪未skip哂啲野?

我上星期基本上放工用副機長開到兩三點, 一個金陣十幾套A80 80%加成, 呢幾日已經收咗工食花生

擺明都係送, 夠勤力就得

之前金卷先難刷 排名陣又難衝

10幾套A80
我換3,4套都已經最盡

痴線 隻185洗唔洗咁勁
nerf速 復活 用體-10%
ps去到30% 唔洗玩啦宜家

刷首抽假首抽必要泰萊,刷埋隻185就識入波

一陣係咪50石抽10次 ？
定好似上次咁30、40、50咁抽

50石一個10抽
3送1
150石就會有四次10抽

刷首抽啦 抽唔到185唔好收工

大家一障抽唔抽？預左又被回收150石

自膠
*一陣

一早有185
所以唔洗抽

哈
啱啱睇完fb，185好屈

必傳低空先係最離譜
唔好唔記有隻首抽泰萊係低空必入

唔知真定假

真係佢

咪係囉，本身已經好勁
又自動pass cut

佢勁在1220體力 仲要消費-10%
佢ex passcut本身已經少氣過原生技
勁到傻左

基本上5招潛解技都勁到傻
recovery即係扭過左佢,佢都好快追返你

185係唔係on79

特技變左加30%

潛左本身能力都升
然後加30%
又減人2%
然後硬直時間減
自動passcut之餘又體力消耗少10%

屈撚過屈原喎

0缺點球員

不過你有佢

咁睇抽300石都未必有

有限伍抽唔抽好
抽完就冇石抽月尾

有還有,但去打PVP
個個鬥屈185會好撚悶

限定會不停再出 185可能唔會再有
你考慮下

185先係全年大限定

就算玩全日， 本身185都唔差過限5
宜家仲要潛埋咁屈

有石既話真係冇唔抽理由
除非真係唔玩力隊， 日本隊咁

本身搵佢打前
射
撞
扭
c剷
a截ex

家下可能換走招剷
比佢食埋volley算

似剷乜鬼 佢招a80惡到癲 未必盤到呀

可以鏟走冇咩技既後衛
同有時對家防中想偷雞s扭扭過
c剷就剷得走
主要c剷又慳體

不過宜家185又有減10%體
咁唔使點同佢慳住使

1220體 都痴孖筋 仲有岩岩個10%體力陣

兩隻技赤井
有冇咁撚好彩

咁搞法無185係咪唔洗玩架啦

技隊對住185唔洗玩
速梅都仲頂到下

300石終於中左185
三隻新田兩隻志偉
仲抽多隻力重覆S射新田過技比新技新田

咁都算高機率

185係邊隻

18波衫版葵新5

新手唔好意思

80抽唔中
仲追唔追好

等月尾有特價波

唔好死追，klab好讀心
仲有9日抽，追都學樓上建構，等特價石先

Thx巴打

你諗多左啦 皇偉-5% 潛杉 -2% 185 -2%
頂條毛就有得頂

用師徒好似好啲
加13日本

留石抽爆限速威 出力屬就屌爆你老母klab

打咗半晚杯, 已經一街都係大三角+S90+.....無技術可言

力日打雙戰頭前面185拍潛小強其實仲勁
一黎18強太雞肋
二黎潛強可以無限鳩射仲有體力剋星
三黎仲有得減多人地2%

玩咗咁上下果班玩家求期比招s60潛強上半場抽三腳, 對面條血都已經玩撚完咁濟 速梅都唔頂到幾多下

40抽得隻18次藤

18次都算正啦
如果冇重覆

我都好想要18次,有多我想要黎比月中次食

我小號都想中

技隊佢個teamskill勁
又算可以落到場
好過宜家用18巴西隊長打正選

不過機率太低唔敢搏住

挑戰24關無亞洲預選既龍
有無得打出黎

本身有隻技寶箱次其實夠我用擋球數值幾勁+有15%加擋球技

所以算係重覆

有 強襲源三c接

但寶箱好易比人onetwo就過
同埋真18次隊技實用好多

隻game已完

強襲c技源三

冇185已經唔洗玩落去

今朝炒埋最後50石
你不孤單

有冇SR個隻？
冇就用巴打講嘅依隻先
遲d有健威b60復刻

打左幾場pvp完成週任
個個都185一開波就射...
月底限係咪有技可以完封佢呢？

應該9成係速啦，速梅已經俾185強緊
冇新龍唔駛再打勒

好難知klab諗咩
話唔定真係出齊晒三大日本力屬龍都唔撚出速屬
速日本就繼續用17威啦

巴打仲會唔會追

會呀
不過等月底有特價石先
課1 pack，唔得就算

好似話最近速，力，技個pattern冇轉，所以...
不過klab真係好難估，mini 月中/月底限都推
為cap水乜都做得出

Klab 真係好L 揾錢,2月初先出隻限源三CAP 水, 月中限翻出力次再CAP, 22号再翻出185 加潛即加力吊打限源三, KLAB 真係痴L 線, 三属平衡好L 差, 周街力隊悶L 死

其實出隻速GK 對力属遠射大幅加成, 即收185皮

限三出果期,
都多番好多技隊/混日

勞比杜果期就多番速隊

而家185輕鬆射2、3腳，限奈限史只係旁邊觀戰...

已經諗住出力新田頂限奈
谷盡185

力新田係衰招S射廢

勁就唔係新田啦
果隻好扭得, 但盟卷成日抽唔到招技, 又唔想拆月中果隻招盤出黎

月中新田好勁

我冇和夫, 放月中新田出黎唔穩陣, 仲要易過咗龍都唔入 同埋都冇波養佢啦

副技冇咩所謂
多拆技券
除非成日兩隻輪流用

冇嘅 高風險高回報 S99真係冇咩邊個龍救到
最大風險反而係會中柱 佢好易中柱
同埋 你如果係有心去抽佢 黑波就點都要餵
除非係冇啦啦抽中姐 咁另計

巴打你講緊月中果隻中學新田？

係 係鬼勁

基本上一定過到龍, 差在中唔中柱

其實今次嘈都係因為185普及 多人有先咁姐

速南美其實先最得人驚 只係角色難齊先無人屌姐
速南美食埋被動 成隊南美人有51% 唔係南美都有30%再一個外國人攻陣 真係玩條毛

加小志強10%又唔見佢地嘈

其實我感覺加得5% 佢個50%機率+5%我用落十次得一兩次會出現

其實只係因為日速無龍,食唔盡隻小志強姐
如果日速真係出健威,日力仲打條毛咩

希望仲有機會抽到18巴龍

嘩 好靚 我抽唔到速辛 如果抽到我都想玩
你前面個5隻d數值嚇死人

比比先係殺著
不過入埋唔夠守

如果下星期真係限速健威 其實速日本先最惡
限強 限新 限偉 限德仔 太來 赤井 三衫 限次 限良仔 早田
見到呢隊真係即刻斷線

當你真係砌落就知有幾難
速日本點都落叔叔
叔叔防守上係短板 月中德仔
成隊人都少jy角佢加乘完全奶唔到咁濟
後防得赤井 次同18早田用得

力日呢 月中次同松都痴線嘅
皇偉 185 潛杉都有番生 一扭過就再match你
185本身passcut已經用氣少 仲要-消耗
宜家係成個配套都勁

差加雲同速辛
如果佢之後出埋第四隻速南美15%
我可能轉隊

其實出叔叔 唔要限新就得 隻德仔就算食唔到10% 其實佢主身數值都唔差 防守齊技 進攻齊技
後防唔好忘記仲有月中限良仔 自動攔截加檔 數值又高

我個人就玩力日本45%
潛衫又要放後備先勁 皇偉要對日本人先有睇頭
進攻真係依賴晒185 18強最盡得2萬射 仲要消晒一半體先發揮到被動威力 力新田又要食限新先勁 2萬1射
用落當然勁 但如果出埋限速健威 速日本先誇張49% 限強仲大力過185 仲有叔叔 志偉

足小唔係對轟就夠 185 autopasscut ex技夠勁 仲有番生
中場同前鋒見到佢根本好大壓力去做決定
皇偉要對日本人先有睇頭？你速日本唔係日本人？
德仔本身得5200cut 限泰傳就算s99都未必cut到 仲要185down你2%

我唔會話力日一定贏速日
但就算有健威都唔係惡曬 力日嘅配套係好強
速日啲特技點都做唔到完美係有啲濕滯

速日係更難齊姐
尤其唔係人人都有既寶箱新伍同岡本三杉
有埋呢兩個力日都好難攻同守

而限強個數可以buff到好盡,183就點都頂唔住
所以先話速日有龍,你185射唔入就玩完
當然力日都有更加強既射手,例如18前鋒個隻立花,但高低空難養

一係調轉少少咁諗 力日係可以同速日作比較
剋屬下都可以用黎比 其實力日已經係好惡
加上 未必一定要用183 月中森崎係雷獸都接到架
唔好忘記佢個存在

限強s99 依家已經無人接到啦
雖然森崎第一下威力最大
但依家係2萬6射對住2萬2接

D朱古力清成日都清唔完

我太懶，用電腦模擬器錄個macro自己清算

新抽185果班未必齊a80 cut嘅
希望佢黎緊活動有得換就好

一路打一路換麻

月中森崎成日覺得唔穩陣, pvp見人地果隻成日接唔實

要開ot了

3000幾4000粒最後盡晒奶力都換淨900幾粒

見有松山抽
又射咗50石落海

咁舊既卡都掉50石落去
月尾限抽時順便抽佢就算啦

啱啱login，咁快宣傳健威，真係未試過

仲要提早有特價石賣

新玩唔知

今次185pool伏到呢

月尾限可能仲大獲

呢3隻倉底野黎

你係咪想換啲人返黎賣銅幣
我lock晒啲ur ssr sr人 再用全部出售賣快好多 唔駛逐隻逐隻賣
我換晒有15000銅幣

唔係啦
換左兩set c40備用就算
本身銅幣都有2000幾粒用唔著，冇野好換
之後換哂啲全能力 ssr升爆埋啲其實唔會用嘅 ssr/ur

用銅幣換錢有用喎
我15000銅可以換1億 拎黎升下盟好過換啲教練升無謂野

冇諗過

新玩家見個陣鳩鳩地
咪想upgrade

抽曬150石 又0ssr

有冇人成日咁樣? 好煩
一定要kill app再入先得

an機？

仲咩咁衝動

三隻係得限納好少少咋喎
咁唔忍得手點到月尾

最多用1石搏下

我都係想中限拿, 入下速隊
同勞比杜互補

隻185咁勁點忍手

俾次機會啦
新玩家

係

樂觀d 0ssr 都好過抽中d 墨西哥 荷蘭撚樣頂住個位

屌你講緊我

寶箱反町點拎
無佢好難打潛解王者翼

盟卷, 我打咁耐中過一次盟角, 難抽過SSR
用潛板打啦一樣好易過

機太舊?

想要松山, 岩岩單抽咗兩下, 點知中咗力加雲

果啲打突破/解任有用嫁

1石中18力偉 有得過招盤比限偉

呢招盤食得夠高,估中都照過

185潛覺關仲難打過皇偉關

無泰仔同反町唔洗過
一係狂打困難,一係等片桐

上次換少左隻片桐, 得4個

打困難都有D忟水
遲D試下比隻技班立高食招ex A射算
屌佢隻2018技立花又唔勁, 一入禁區中石仔扣50%, 同禁區外射源三+100%
都係唔撚入

困難吊啲波比高低空人會入到
但困難都幾難跌章，可能要打好多先出一粒

係， 困難真係跌勁少

又無公告,係咪就執

今晚生放

又唔係未試過無公告直出

無公告直出好驚下
雖則唔岩屬應該唔抽
岩屬就咩都抽

速限威

唉屌
速隊又屈機了

我速歐食緊屎都未呻 你唔比呻

得果二百石，諗緊抽185定留下個月月尾限好，應該到限力梅吧？

你速歐有18梅, 都等於大半隻限定啦

睇自己玩咩隊
唔係玩速屬既話, 咁咪唔抽月尾限住

玩力歐

想抽件日本波衫角

想問下月底限通常機率幾多倍架？同埋係咪得一隻？
唔該

比185掃兩腳就玩完 比潛迪射一腳就收皮
速歐月中限垃圾 月尾限係冇
潛角得隻贊 冇核心潛覺 今次打pvp好鬼難打呀

我估係梅,但wy篇梅拿幾乎無用過篇幅講佢
所以都有可能係巴西龍

近2-3都係5%中ssr
有4隻限定(1新3舊)係高機率中
每一隻都係0.42%中

照計力梅啦

冇幾多隻龍未出過月中/月尾限

唔該曬巴打

擋到185兩下算係咁啦
限迪就冇計, 格食格又加成

不過速歐的確冇咩潛覺好用

主要係技同力果啲潛角同隊係一環扣一環
力屬 皇偉 杉 強都係降外國人 185就降速屬
技屬 肖 隊長偉 迪 搭多隻叔叔
技屬本身都係南美 迪同叔叔個特技食到好多
一邊拉一邊谷 技屬係可以有好多箭咀
歐洲要用混歐先谷得起 好惡搞

結果抽咗唔中，中呢隻

要盟友一齊打 搏佢地跌到

185個-2%其實係自己對技先用得著, 相對下冇咁大影響嘅

皇偉+中學強-7% 再半場出潛杉先麻煩 成9%

好在我只係預過一兩次

盟友個格唔會跌、但多啲+x都好既

聽日時間賽隻寶箱小志強咩事
咁撚勁既

要一層層上 傳聞得頭3名有

咪又係外掛黨贏

S傳三衫
限史
國中松山
限島
S擋牙籤
限次藤
S鏟萊文
90抽
之後6抽
整左隻飛翔

外掛贏還好、因為遇唔到
如果人人有就仆街，招射咁勁

又射50落海

啱啱中限杉
佢學咩技最好？

課左4pack抽左差唔多成套火焰射球先中限威

睇下踢咩位

但最好有剷有截有傳同扭

限健威升接定鎚好呢

一定係槌
個槌威力勁高 仲要高過限三個接

👍🏼唔該巴打

係吹水群入面,見有巴打抽中限強,限杉, 限史 各5隻以上, 都未抽中限健威,講封面池4隻都係0.42%一定係呃玩家, 今次限池最多人中限強, 我20連都中左隻限強, 抽中限威既少之有少, KLAB真係好PK係D機率做市

有18技威咪過佢招技玩接 不過最好有多隻限威先咁做

有吹水群咁好

每次想課金, 去睇下Youtube啲抽球片, 就冇哂比錢嘅衝動

我抽左100抽左右
限威 限史都兩隻 限衫有 就係無限強
連限納同限次藤都出埋黎
點睇？

曬下先

限威究竟單修定雙修好

technique本身仲高過speed
不過自帶招S接威力太弱

比我一定單修, 如果你冇得食其他高威力S接更加唔洗考慮, 專心玩手刀, 比你又接又手刀, 但兩頭唔到岸, 救唔波冇咩用

有17威S接既話
就單修升接

點睇, 佢實要搵D人中, 但大部分account係唔易中限威, 我另一group又有人抽左唔少, 中左幾隻限, 就係唔中限威

我就係睇group多唔多人中限威,係普遍比例

果個巴打, 中9隻限強, 8隻限杉, 5隻限史, 計機率4隻一9樣, 但咁橋?? 咪L 當玩家傻啦,真係咁黑仔??

好似何生話斎, 唔怕你贏, 最怕你唔嚟, 益少部份, 殺大部份就夠啦, 佢可以大大聲講, 嗱, 有人中架, 係其他抽唔中0者

啱啱睇返18威招接威力高但好大食 唔開全力最多接兩下
限威接無食任何加成 又廢手鎚800威力
我諗點都玩手鎚算 限威招s手鎚太勁 細食又威力高

所以睇解密網都要小心
d人like單修接最多

單修完接， 接能力都可能同拳差唔多
仲要自帶s接廢， 18威接耗體

其實都係打手槌算
同埋第日隊技加成越黎大
龍門都係谷盡一樣著數d

一定係手鎚啦
怕打比對手係後話，你接唔到仲講經咩

不過講真佢catch都仲係全game排第二, 又贏之後既一截
都可以靠A, B技慳體

但我都會揀最強果個能力谷盡去算

解密網D人就鼓吹接
仲要好多人dislike佢招自帶S鎚
like 18威招接

想問日本混屬 應該用18強定限強好

話說有咩吹水group, 搵過唔多覺，個個都係公會自私group

18威招接成日覺得流流地

招接威力唔流既
係18威好流姐

但係如果想慳體,
A,B,C手鎚任你用,用好少體咋喎
要消呢隻健威體唔係易事

限
18強廢的

廢的咁誇張 咁想問下限強有邊招要過落去
唔該曬巴打 真新手

全攻: 高波+傳球/撞牆

正路: 就傳+斷/剷

防: 剷+斷

睇你自己想點玩, 基本上有招防技會好小小

18強計體力要計到好準先發揮到個被動

感謝巴打

雜日你有幾多%buff ?

185 12％+18次 df15％ 日本10％同埋宜加用緊 肖隊長技 df dm 15％ 亞洲7％，仲可以用18新田 全日本10％

後面夠勁前面留招b60斷算啦, 反正你都唔會哂黑波練a80剷, c剷又冇乜用

有jy強建意拆招hehe比佢再練下, 撞(到)入去顏射s99好爽

無可能有18強仲有埋jy強啦我都想呀

我之前十二月底中咗三隻限強, 之後單石中jy

但我仲係玩緊力雜 18強都係落唔到場

咁爽等下月底啦我
新手叫做齊到11隻都算係咁
係隻翼叫做麻麻地 又未有岬

邊隻翼?
用送果隻泰來潛咗佢, 食個c40 hehe 同埋b60 passcut 頂住先

隊長翼呀
好似冇送果隻泰來

潛果隻? 傳波算勁嫁啦
撞牆+50%距離

所以唔係差既 不過無技過 又開唔到hehe撞牆就真係差d

紅幣有隻可以換
都係食c40 hehe, b60 pass cut, 最後果格睇下你SR卡有咩技食, 要黎幫技偉黃金拍擋, 唔好望佢做到啲咩
你中前場仲有咩人呀

唔該巴打

3133放埋185去omf鳩射啦
後防練下黑波唔係預到癲佬應該都唔太驚
你啲人已經好勁 我仲係舊力次藤同埋潛松山

無得比啦 我練黑波都唔多粒全部技1lvl 炸
人可以慢慢慢 波真係有排都拎唔到一粒仲要宜加算低戰我諗無盟肯收

係今日好彩課金中到限威
唔係連龍都冇

今日多返人中限健, 坑咗2日玩家錢, 調返少少機率冇咁礙眼

今日我個group 又係有個頭2日追極追唔到, 今日中

有盟拎黑波快好多
之前兩個活動都送好多

巴打而家無盟？

手上得雷來同呢隻潛來，如果速隊或者日本隊，用邊隻比較建議？
話說呢隻潛來好似都冇乜技好過落去，又冇傳，撞又得C

雷來係閃光雷果隻?

潛泰來潛完有a80低空其實都入咗9成....
個威力好似成560
問題係你會唔會哂波養咁解

如果玩速, 兩隻都唔啱用
雜日, 閃光會高射高盤啲囉, 但都冇咩用
玩力就冇所謂, 月尾搏隻限好過

泰來好似有c40正確傳, 但唔知而家有冇得抽返

我都係諗緊比唔比隻藝術泰升A80

力隊真係寧願等中限泰來好過

除非一開game已經升左隻藝術泰volley
唔係宜家真係1516

我果隻係送既速潛來
C40傳果時唔知頭唔知路，食左。咁就冇左

另外隻雷來又好似冇咩用咁....唔用泰來志偉又少咁D技...

一係唔好用翼, 一係焗住出果隻泰來姐
c40睇下之後有冇得打返啦

入左個垃圾乜都冇既盟 算唔算有

有無人知道
第四關點解可以十幾秒過
Fb啲人話真係得 唔洗用df

前鋒放後衛

得咩，減晒能力都夠射？？

啲係係放前鋒
岡本衫 18車仁天 做到喎
重有某啲都係
完全唔明 唔係df入兩粒咩

放後衛, hehe上去

都應該12秒唔到
佢地話睇國版英文提示

自己研究下
facebook有人出過片但del咗
12秒理論可行

第三關都係翻譯有問題嘅

咁我明了
但係龍門都係有killer

問多個問題
咁第5關都係一樣啦？

如果你有心玩，可以入我地盟，留tg

最易就速翼+速泰hehe入禁區射
用埋體力金陣唔怕冇體
未研究仲有冇快啲嘅方法

啲人教用18車仁天同0.01杉係因為滿體有混身麻
射出黎威力大過佢safty zone就唔驚啦

我用潛松就咁鳩扭剷去A1射25秒渣, 唔想哂時間

你冇食皇馬寶箱三子, 卡路士應該都輕鬆過

用車仁天14,15秒係做到

正常用後衛扭就點都過到
只係想知啲人講到前鋒都過係點
不過第三關都有bug咁我明晒了

我用新速西度傳比速馬嘉斯b60 三球, 講咗啲咩自己諗

真唔真呀
趁未改Bug再試試

有渾身一擊既我一隻都無可以收皮

佢翻譯問題, 你睇日文同英文都唔係咁解釋啦

不過我中午試左陣用限強放FW入禁區射
除左有下爆銀CRIT個龍甩手 其餘無crit接實晒
可能要博中頭獎兩下金crit先過到

要放後衛
放前鋒未必入

要不斷試,係會入,但唔係必入

放fw啦緊係
放df呀豬呀狗都射得入

咁再磨下

DF真係輕易入

時間慢丫嘛

要廿幾秒
撞兩次場入禁區再射

我用月中早田係咁傳波比對面，再match up 鏟佢拎波入禁區，都係廿幾秒，有無可能禁區外入？？

應該仲難入過搵前鋒兜口兜面射埋去

有啲想買首抽入坑但發現好貴

仲收唔收人 新手想入個活躍群

首抽入坑點會好貴呀係騸到買？

邊到買？ 利申一星期前入坑

祖國寶，佢一堆ac都好多限賣到極貴

你可以買100人仔 900球
我真心建議今日買宜加兩個池好易抽齊隊

抽邊個池先岩？

利申左我真係新手
如果有巴打可以出黎幫幫手最好 小弟玩左一星期意見係
一定要有個龍門起手 可以抽限池 限威就最好
如果想快d齊人先 可以抽完龍先抽 日本隊池

同埋我覺得如果你真係買你可以開曬d ssr 卷先

就買一個試下手氣先，唔該巴打

等你好消息呀！

中到龍係咪就轉去all in 日本池？

YES 中到葵新伍就開波

啱啱試到第四關用潛解偉可以19秒過到 不過試耐啲應該可以再快多一兩秒

無中新伍係咪要re了

第日課金仲貴...
一係買二手acc, 有啲幾舊水

有龍都開得波既 不過除左隻龍勁其他人麻麻 最好就re啦
有埋葵新伍條路好行好多

用咩射?

s1衝力入禁區射

咁我買多個抽下先，其實咁係咪抽左新伍先好d?

唔係 隻game無龍大鑊過無新伍

淘寶850石左右既ac110蚊 係入手就快 趁健威同新伍仲有得抽

你買咩ac咁少ssr既

抽架...

我都想問

你acc 無其他ssr卷咩？你除左兩個池之外 應該有好多ssr卷 可以抽埋睇下先

不過諗諗下都可以抽新伍先 隻新伍遲下唔會再出
龍可以用舊龍頂住先遲下抽返 不過未有勁龍前打pvp會比人中出
所以最好兩隻都抽晒

想問下185最佳位置係咩

屌舊個個洗左了券會中新伍？

唔會 得日本pool有得抽

點都抽左券先啦
不過券唔會有新既野 新伍限威一定無
但睇下d券出咩
到時再決定邊個pool落手重少少都好

我就係正對上個月月底入坑
果陣抽完券無龍就落重手抽限三 直到限三出黎之前都仲抽緊 但抽中都有收一收手留返少少石比之後既野抽

我係你就抽左券先
揀屬果張券唔抽住 留到你抽曬任何野再博一博你想玩既屬/國藉再揀屬性去5揀1 揀隻比較岩用既

放中場照夠力入咩

Btw下隻潛解係咪力早田
隻野點睇都無得救wor

隻野打中場架喎唔係咩

放df one two撞入禁區射

新account煲到pvp有得同人打下都起馬兩三個月
有龍冇黑波都係冇咩用
佢account主要唔夠日本人姐, 唔想哂錢咪繼續玩養爆健威先

唔該
不過唔哂拆卷了
來來回回為咗幾秒燒三張卷唔化算

呢個真 冇黑波真係好傷

第二個ac已經感覺到klab惡意，直頭見唔到健威

我驚佢組好成隊就係差隻勁龍之後比人中出到棄game

加到白值4萬6, 潛技日+2 力+2 jy +2 都有得玩下
185潛完+12日本唔知係咪想推雜日

唔對路就唔好all in落去, 多數出事

我仲係潛三, 咪又係咁打

岩先第一個都成400波先有，玩多一個首抽就算了

單抽幾下先再十抽, 下下十抽落去比1000波你都冇用
反正月限機率都係5% 單抽下冇壞
其實有龍就開得波
再唔係買個初號, 揀隻限威+限強都係百幾蚊

如果有得揀 咁真係多波ac 都好既
都有保底好多黑波 好多養成素材
都差好遠
特別係無公海既時候 果到都慳返好多時間我自己覺得

點解你要刪左第一個ac
你諗下 如果宜加想課 就算淘200波 都講緊500蚊港紙
你就知接近1000波100蚊首抽係幾抵玩

試多個, 唔啱咪用返有龍呢個
速日唔算難抽啦
JY偉又可以禮包買返黎
一開波拎呢班人清哂關打哂啲夢球返黎再部處抽咩Pool啦
最緊要揾個盟入

jy偉可以咩禮包買？

$198 有得買, 包s5

咩野係s5 技5lvl？

Km？

收到啦 唔該巴打～

係, s技 level 5
ssr max

見上面位巴打買ac入坑 我都買左個試下
最後200石先見到個限龍嚇撚死
仲諗住抽爛
想問下各位巴打依加係咪唔洗抽住？
同埋組隊方面 應該組全速隊？
仲有張簡屬劵未用
另外想問下有無同盟收人？ d 抽既sr係咪全部賣得？
Thx

組速/雜日先
揀屬卷留一留
sr留, 因為可以食技/儲高A技個Level
快快手打高小小level升哂UR max先揾盟
打活動/換返黎寶箱人唔好亂食/賣
同埋基本上有技能嘅卡都有佢用處嘅
有多石就開下位

之後兩個ac都無見過健威 灰

岩岩抽人果陣無位 鳩賣左50 隻sr
Thx 巴打

auto刷哂啲關先啦, 儲波睇岩先出擊, 唔好手痕就ok

用email留住個account咪得, 點解要del
買個龍唔洗煩, 果啲account都有十幾廿隻ssr

搵唔到又有185又有健威

有幾個賣家嫁, 揀啱國際版/日版再search下, 佢update 得好密, 再唔係就message直接問下佢仲有冇貨底叫佢報價, 一次過比貴小小好過啦, 知唔知大把人幾pack幾pack咁抽185射哂落海

一pack $618呀

試埋呢個就訓，再無聽日訓醒去問下呢個組合

加油巴打祝你好運 過來人好明果種感覺

SR真係唔夠位就每隻sr留一隻係度等過技用

雜日啦
有前鋒有龍 用落你會好順手
打聯盟賽/pvp都好打既
185鳩射到隻龍無氣 再用限強射

雜曰打pvp著數
如果你有限三+限健威
對海外上限三 對日本上健威
個龍會穩陣好多
射波加成係低左少少
但雜日如果你有中情人節隻守中衛
基本上就3隻遠射對面隻龍好難頂得住

終於爆到次人品
依家仲抽唔抽好，仲有600球好似唔夠隊員但唔知抽邊個pool好

Sorry頭先太興奮未抽晒d券就問左

補左一次50球抽埋個免費十抽，依家手上ssr有上面呢堆，試過想自動組日本ssr/ur隊但唔夠腳

仲應唔應該抽健威呢個池？

可以抽 組日本隊隻限定小志強而家唔抽遲下都要抽
同埋隻限定三杉都啱用 雖然限定黎講廢廢地

All in完抽多隻健威同中到三杉但無限強
限強好重要？

唔建議allin
反正你而家咁既SSR都玩到下
allin好邪

琴日已經有2個足小香港youtuber 中限威，亦見多左人抽中，Klab 殺頭2日太凶，知瀨野，揾夠，調返高個機率呀？

岩岩抽多10抽，咪又係無限

已經all in左了
唯有課金同打下關儲波

想問下布黑波要養邊隻先？

依加活動有咩技係有用可以刷下？
新手入左坑但唔知打乜好

升晒啲人先

又努力左一陣，想問下係咪而家都係照升埋堆國外球員先？抽唔到咁多日本腳

巴打陣容超強
係，而家乜都升晒先，至少auto最高難度過到

其實好好架啦 好過我果陣果兩個ac多多聲
但我隻隻ac都中限皮 好似真係好易中

首抽左五個基本上個個都有限皮...

我連最開始入坑果個ac 唔係石ac都有限皮

依家有d後悔用800粉紅追S陣
應該買兩三個S陣就算 留返d粉紅心去摸金波片桐仲好

新手用緊依隊 升爆之後應該刷咩活動刷咩技？
唔知打咩活動好 定推主線

趁仲有公海
去刷三屬秘笈最難
拎多少少足球王係手先

完左再推主線
最好每lv都刷曬d聯盟賽佢
拎多少少紅幣換球員 d紅藍幣球員打活動潛解果d有用

而家暫時個陣係咁，未抽到日本前鋒前係咪留返起d黑波先會好d?

Keep住推緊主線但都係見唔到限強，反而出左限三

黑波比個龍食先會好少少
可以保住有體都無咁易失波先

食晒落健威招主技到？

食落擊球度啦
不過玩限三都得既但你日本隊未齊腳
齊11條友又有三招隊技加日本/亞洲再玩都得
玩住速隊先會好少少
你仲有無得抽野

得返自選屬券，其他抽晒了

速博勞比度啦屌

其實如果中技新田就爽
轉到雜日

即係抽技屬？

今個月1粒波中185
3xx波中限健威算係咁

睇左一輪，buff 日本個隻唔係力新田咩？

力技都係

爽

負皮左

隻潛早田， 最有用都係減拿破崙10%

除左JY隊打活動用之外都唔覺會有咩用1%就算啦

本身仲諗住佢招s剷比高中早田食
家下開潛又要等多隻先食得

唔重要了，力技又好盧比度斬好都係唔中

想問下n同r d寶箱卡洗唔洗留？好卡位
同埋藍幣個對戰邊到先有得set 全自動？

藍幣無自動

C正確傳, B子彈射有用
但冇位就賣哂佢先, 遲啲多到你唔要

單石中咗
我要立花呀

而家成隊都未升過技食過技，呢方面好難入門了解

好簡單
前鋒最緊要盤傳射, 後一/兩招自己揀, 最好有個斷球
攻中一樣, 保守啲就加剷波斷波
防中場剷波斷波基本, 之後加招傳/射
中堅齊哂三樣, 加傳/加多招主力A技慳氣
點配置, 要升邊招先
主要睇返個球員強啲乜同你個陣係點
姐係高盤低傳嘅卡唔會升佢傳咁解, 估啱都會傳唔到出去, 但有呢招係度有時都會幫到你, 因為對方要防多樣野
唔知唔好亂食啲卡, 上黎問下先, 因為拆技卷唔係太常有
黑波建意留一留等揾到主力陣容先再升爆前鋒+龍門
垃圾S技(升爆都係威力小果d舊技, 好似, 沖力射球,火焰射球果堆) 最好唔好哂波升

咁如果我想解個升技任都係最好升左健威招擊球s先就無死？

升技任?
其實有限龍, 理論係要圍住佢黎砌隊
ssr波升佢都冇咩所謂
速日/雜日
一開始未夠人咪玩住速隊先

btw我當日刷中18梅開game之後抽撚咗隊力隊返黎 之後力隊用速龍好幾個月

有個周任要我升必殺技

依家用auto組有兩隊，balance 考量有混日雛形但好似好缺buff

速隊就因為無書練level好似未上到場

其實而家用住一隊打主線刷野先都ok?

屌你兩個限龍.....

用上面果個max哂ur夠打哂啲故事啦

推葵上前鋒, 中場出返弓倉

電腦自己打一分鐘多d一場

我想要公廁強多d架

同埋我想問d限卡重覆左有無咩用途？

打pvp冇

但正常三屬都要齊一隊海外, 一隊日本打突破用

仲未計平時啲活動

所以除非有重覆, 如果唔係都唔好食咗啲卡佢

因為我追限強個陣出多左健威，仲以為可以食左佢個d

話說係咪巴打們有個盟，會唔會收新手？

有重覆都留住啦
除非你重覆三四張姐
可能之後出既野會令你有得轉招技過去用

有多一個新問題，爬左一輪文好多人都建議１８５要練個招互傳８０，我係咪應該掉晒Ｄ ＳＲ黑球俾呢招先？

我三次全買特價波先中限強

首先你肯定會出志偉同泰萊先決定升

以前未有限泰來
D人玩力隊都可能諗諗, 冇咩邊隻力泰勁

不過泰來同志偉, 半場試旦一個冇氣要換走
已經出埋唔到黃金三角

大三角其實中線過D撞入去
都已經去到禁區頂
新伍快步都可以入埋禁區

咁我都係再留一留先，雖然依家係落齊，但隻泰萊係普通貨

繼續發問下
技能轉移係一定要同名角先轉得？
係咪可以係祭品身上將一招技練滿先轉落去本體到？

過技要同名球員

可以練滿先過技

我而家有限泰同王者偉都想食返呢招落去
但又要sr波升過, 之前1lv拎走咗

屌你 road ex5咁撚難郁

不過大三角a80好多時都過到
對住限卡果D就射左去算

我都係食咗大三角A80
之後抽到限泰來又唔想重練黃金三人組

想組混日本係咪應該抽聽日個pool好似幾張都岩用

無課最好留返月尾限
反正普通SSR隨時都有機會抽到

當然你好有錢就當上面冇講過啦 xd

想組混日本先要條件係185 冇185咩都唔洗講

咩POOL?

國版呀？

國際明天有日本球員pool

唔理咩pool 宜家日本隊冇185係組唔成
啲0.01都冇所謂 但185係鐵膽

有185，但仲係未齊一隊日本腳，所以先想搏下
巴打們咁講我都係留月尾了

咁可以討論下 咁個pool係有咩抽
月尾就一定架啦 你玩混日 限威同限三都要tim

限威限三都有，而家係覺得自己缺df 缺日本人加成

Btw link

唔知其他巴打點睇 月尾限梗係抵抽
但都只係由3%-->5% 個機率有幾大心照啦
如果真係要抽日本人不如抽月中限啦
月中次 松 樑都係必要 月尾限下個月都唔會係日本人
但要有心理準備 月中限係好Q伏

月中pool 多日本後衛

樑仔, 松山, 次滕都勁
防中赤井都勁, 可以打後防, 但打後就冇防中咁好

月尾得次滕

加成就等抽月中月尾限pool, 抽中普通球員算

月中限即係再下個禮拜？

想問即時對抗快版有冇得叫個omf 控波 次次一攞波就好似炸彈咁傳上去

俾隻限威學而家強攻關個隻威招擊球好

SSR強攻果關刷到佢爆技啦
有入盟 十幾場就爆技

即係而家個關唔洗刷？
岩先清體拎石個陣打左幾場

你想都可以刷埋既

Btw記得每日都打突破
前期會好缺 你基本上上得陣既都用到突破

突破係指上限突破？我打唔贏

有剋屬S射既就夠做

要手動打？琴日打日本力屬最低個級有符碌過到一次

你齊ur 人, 大約60萬尾, 睇廣告+友情再自動過到中級..

咁要努力多幾日先，我好多球員都無未有教練食

得５０中後，有排都未到６０尾

普通max哂班人食到20%都已經接近70啦

都未必洗齊人 唔齊df都夠做啦
有fw mf同龍好穩陣

之前公海果陣打最難果關60萬幾自動都9成贏

呢兩日d廣告鳩用左，等我聽日再試

突破無公海架wor

Sor 以為潛秘 自隊

潛秘真係鳩打都過石號齊ur基本上都係輕鬆刷

今次時間活動咁多外掛都唔捉下

總時間幾多先合理

150

7關 150 好慢WO

差唔多la 健威果關無消氣荷王拉慢晒

唔係呀 我個盟果啲癲佬真係可以好快
我完全做唔到 關都冇心機打

正常真係大約150到 總有一兩關唔齊人
癲佬齊晒人另計la

佢地啲痴線佬 DF入兩球都可以10幾秒搞掂 發神經

果關用一炮車 我都15搞掂

10幾秒指遊戲內十幾分鐘？
即係一開波後傳df 轟埋去？
再開波即搶再射？

應該係分既以前我都成日打左秒
果關用一炮車打fw衝入禁區射就得

18車果關我11:49

總時間113:46 隨便話我用外掛

最後一關1個人唔齊3招射技係咪唔洗玩
技屬得隻限龍馬，冇低空射
得限奈有齊3招但力屬

用普射刷第一球刷到入

邊個係一炮車
衝得入去都10秒，點樣10幾秒入兩球

唔明
唔係普，高空，低空要同一個人各入一球咩?

你無低空, 咪刷低空普射刷到入
只係唔係咁易入

所謂既衝, 唔係用扭,
禁區都無話係成個人入左禁區先計,
小技巧黎架姐, 樣樣野做到最好就無問題

可以刷得入架咩冇技數值咁低佢有得消體力(利伸未開關玩)?

唔係用扭, 禁區都無話係成個人入左禁區先計

竟然係咁

數值低? 第7關入場數值 限龍馬2萬6射 限辛2萬7射

Ok try try先

真係唔齊3招先咁做, 唔係你會好痛苦

呢關用勞比度打df 打one two 衝到三十碼左右射
用左36分過

一炮車

強
健威果關你有消氣荷王?
另求omf 果關攻略

應該唔洗咁耐? 小小提示, 如果有技潛偉可以用佢

OMF第一球我用利華爾, 第二球就麻煩D, 最緊要都係夠出HEHE同射波技

健威果關, 我用首抽強, 潛左有技係體力KILLER, 不過都幾講運, 最關鍵係第3腳射波要入到佢

我記得以前我係用18荷蘭橙普射過關

今次尾關我用一氣強

普通onetwo都夠過
如果有勞比杜速偉果d高傳

普12個距離無出技12咁遠 時間就係呢度

我用限辛 用氣陣 armarm 好3射
出高波利雲 低波潛偉
穩陣25分過尾關算

用埋睇廣告+20%+金critical 先入到
53分鐘
keep到排名10000內就算，唔刷了

咁都係

之前我用前鋒one two再後傳
比omf普12撞入禁區
唔係omf通常都冇氣

不過時間就長左

呢關第2球我用送果隻速潛泰

其實唔一定要用DF入

btw我用潛松後防慢慢扭上去再射都26分啦, 叔叔要 36 ?

健威第一腳比自己DMF係後場射埋去
有SP Range佢多數S50拳, 打返落自己度有力辛S10爆彩就搞惦
冇就圍爐射多兩腳焗佢S60啦
再唔係就封佢技....

OMF見人12 13秒真係唔識打...

我用限辛, 冇練過s1過
開技a低射, s地射, 普通頭鎚

咩時間

大約23分到

我111都入唔到100內,仆街外掛狗

個關首先你要有2個速既OMF係夠氣1撞1射
例如:18泰萊/寶箱泰萊/限利華爾/寶箱德仔/限拿度尼
打3241,會做到12/13秒

我28, 好慢, 打咗一次過咗就算

速限拿冇撞牆
德仔得紅幣

想問下198個包係咪都係隨機抽？有少少想要隻日本加成翼

唔好買,,唔單止隨機抽
仲要未必有ssr
要買就$58包啦

巴打，有心玩就留tg

Added

小心d 佢地壞人黎 會唔記得你然後踢你出會

我不嬲無乜存在感，慘了

又潛力屬 想點呀大佬
一係就一次過出多幾隻潛啦
下下必牙膏咁樣 潛到2029都未潛完啦

klab真係唔肯捉外掛？
有條友去日版搶左頭兩名挑klab機喎

潛完力梅又出限力梅

笑死

我唔夠110秒,
想快多半秒都難,外掛可以8X秒
咁我用外掛得啦,我有信心做外掛當中最叻個個

可能最後先清

唔清真係講唔去

我係用外掛呀klab 串到
下次用日文啦 佢地唔明架

我唔排除好多外掛最後先衝
除非佢封左個派彩佢慢慢check囉
但我覺得klab唔會

其實本來都無乜野,以前梅拿果D,WFC
但小志強真係勁嘛,點會咁出架

清左批外掛

無啦啦800幾位上左278位

我上到好前呀

頭十??

本來係,排10,上面依然有3個外掛

即刻多左個36秒排第一，明剃klab眼眉

勁

本身跌到80位 清完上返50

玩死玩家系列
玩開力歐，結果第一set過80萬戰力嘅係技日

因為你速唔夠人打突破?

近呢一兩個月好手痕成日射哂啲石落海

用df入兩球嗰關究竟點入波
我知係是但一個球員入都得
限偉2萬6入埋小禁區射都比佢接實
雷強雷獸射，泰萊s射，限新田s射，高空低空a80都可以全部接實/手鎚
想點呀

Fb有講用邊個射

清左果班
再打都唔計分

請問有冇link

自己諗下
個位選手要換既，絕左版

咁即係可以放棄，絕版

都無乜時間了, 又曾經公開過
18車擺fw位, 入到禁區就可以s射入

其實揾個有a射嘅後衛扭入禁區射都係25秒咗右
打4後防, 入game前唔好set進攻就ok

臨尾第一果個十幾秒就搞掂

我都見

力梅拿又勁過力源三

呢d game一定係越黎越勁架啦無計

月尾再出隻力限梅打佢

隻速新伍好廢

配d招唔岩用
最慘速隊如果有寶箱速葵
寶箱速葵仲實用， 但要同teamskill取捨

抽中咗奧維蘭
但冇防守技用唔用得過

點解活動係亞洲預賽
可以用既人已經少

除左龍門難D
可以齊到隊架啵

手氣差,得D垃圾,前面叫做有雷強

冇腳都要用
重點係佢隊技

亞洲預賽果班已經係垃圾黎

暫時擺咗係後備，用咗招隊技

係185面前 咩新伍都係垃圾日本隊的話

我玩速日本45%用隻185可能仲勁

拎黎做刷分活動
中左隻恰拿
好撚在唔中隻速5
之後打挑戰 活動 潛解呢隻恰拿叫做好用好多

新pool抽唔抽好
係咪會擺落常抽pool

我有認真計過數 如果你速日有落叔叔打FW
計落 叔叔都行到30%係日本隊到
新伍 +13 佐野 + 7% 松山 +10%
加埋佢啲buff 可能可以發揮得唔錯
我估炸 冇玩速日隊

唔抽

為左隻叔叔犧牲成隊無左2% 不

叔叔buff番自己人4% 佢自己個%又up得高
閒閒地連ps up30%
對正限三速隊就係睇佢同限強食糊架啦
你成隊唔係蝕好多 而叔叔又更加大力
何樂而不為 假設你中左新嘅新伍

咁用限新田好過啦
仲要你個30%係計用松山buff 變相個龍,前鋒同後衛又無多5%

限新田係咩料大家心照啦
連力果隻wy新田都勁過佢
主要係叔叔我覺得係值得蝕少少去谷佢攻擊力
抽到新伍可以咁諗姐 當諗下可以點用佢

叔叔加45%係勁過限新田既 不過而家加得30%計埋佢被動+20%最多咪勁少少 同埋又唔係一定要放隻叔叔係前鋒位
我當你隻叔叔係勁過限新田 但係你覺得為左一隻叔叔而放棄gk,df同隻限強無左7%咁我無野講 咁你仲點搵限強食糊

日版收人

隻日本wy力新真係難搞
自帶S企射廢, 想比限新S射/Ex A射佢
但又霸多個技位, 好似都幾唔划算

變左3個射波技, 再加剷同扭
突破就射,力,扭,速

肯定唔會先
你講冇左7% 但叔叔UP番4% 最多都係冇3%我覺得都還可以嘅
成條中場食得full 其實都幾難過
事關我個盟搞dc友賽 限強雷獸都比月中限森接到

咁45%唔通會無左叔叔buff 4%咩 計埋咪49% 點都係無左7%架啦

我以為你冇落叔叔
姐係再咁計 隻新伍只係可以用黎打TA

叔叔點都放架啦 爭左放係邊

dklm第三step中隻重覆

無中活動角?

抽哂啲sr卷同3step, 一隻重覆ssr+ 一隻sr魔神, 唔撚想玩

120石姐 算啦

想搏高分定想抽其中一個新卡

想要王子buff 同埋拎佢黎打閘

不過佢可以冇自帶防守技

堆亞洲預選人出到咁其實都冇咩用
基本上泰 沙地 韓 墨 中啲人食唔到TS都係廢角

比招a傳同s剷佢咪得, 就係要拎佢黎打閘助攻上去

廢極都係新卡差唔多5萬戰力, 睇你點用, 人人有限卡咩
廢得過太陽五戰士同唔齊人嘅荷蘭?

太陽5粉餅咪墨lo...
唔係講緊啲卡 而係宜家足小個分類
果堆人基本食唔到啲高嘅ts
荷蘭橙衰啲講 仲有歐洲呀 但我講果炸食得啲乜
海外?唔係日本都係海外 萬幾條友用 除非個能力 特技好用
可以拍得住食唔足TS 好似泰仔咁

手上有呢堆人
如果有黑波俾邊個好 叔叔射門已經s19 應該再加佢，升強定升185

龍馬係咪食唔到日本人加成

係 雖然著日本波衫但係烏龜人
半本場三杉數值高啲不過冇S射

升185易玩D

雷射s99先啦

都係升雷強好

屌你185 S99對住速墨龍S54同B60 punch都唔入

有埋德仔,梗係升小強啦

係, 加多咁多數值
除非之後唔出德仔
宜家出德仔, 都應該升日向著數D

儲同課石抽限松樑次三威係首要

咁升雷強
德仔幾實用啲招又可以用紅幣升

每日免費一抽
一抽入魂中英國佬

課左$198個隻 中左想要既潛贊 不過張10連卷又係乜春都無

但係舊英國佬>新英國佬

我係舊呀

舊r卡英國佬

舊英國佬除咗比4%力歐之外同打小件冇分別
放佢閘又冇cut波

除非對面條友冇傳波技

+4%好撚重要架 唔係點解咁多人放隻叔叔係DF
仲要隻新英國佬都係雪糕筒黎 拆左招CUT波比舊英國佬用好過
不過舊英國佬招封射算幾有用
人地射唔出要迫住用扭波 你有A80鏟既話有機會鏟到

英國佬唔係打堅架咩 唔係好記得佢咩料
但佢好似係autoblock架

新30%擋 舊70%擋 不過autoblock不嬲都廢架啦 有幾可擋到人射波
新個隻仲要得30%

隻力王子識用幾好玩

dc個技lv差距唔大的話都ok嘅
防下185lo 叫做嚇下人

新果隻50%, 有升過其實幾勁幾好擋
唔齊雜歐真係唔好出舊果隻, 慘過雪糕筒

打閘一流添啦
抽唔中唯有等ssr卷

破龜縮密集或越位一流呀,
係中場線可以撞到入禁區

所以前提係隊波食唔食得多+4%
雜歐睇下多唔多力 有過半隊用力梅拿限史個啲就用舊好過新
始終龍同前鋒比較重要 而家DF都擋唔得幾多 谷爆佢未嘗唔係好事

其實啱啱隻活動強，如果唔係打到前排名，佢送黎做乜
上唔到再高嘅ur，招技仲係得c，數值又 on9定低，送黎把鬼

果本鬥志書會再出

期待

好彩未賣

9000射個隻強都見得下人架,如果技日無前鋒

已經好過17強

你放心定啦遲啲實有用

潛梅玩雜歐易咗
我隊雜歐冇限史, 潛史變得好重要, 隻力史已經踢咗入雪櫃
再係抽唔到人, 升爆速米加斯招A80高波算

我無歐洲果兩隻 比隻重複a強

中中學強慘過食屎 人地s10佢a10

佢專登咁出 我盟都好多人出強

咁我4份1機會中左想要個隻算係咁

自動MODE 好神,利申有 XD

cls
618卷
我10隻得3隻都比重複松
之後個10抽卷又重複松

你個名

免費單抽中初代比爾,慘過中R

klab 今日知你白洗8舊 笑9你
預你唔忿氣 再10抽
呢隻伍仔即係洗左我618+98

sor 係 618+198

免費中SSR仲想點

賣左佢囉屌

哼!我等潛!!!=_=

送五隻潛松比你!!!!

果隻中學s傳速松
我想講果張618卷10隻本身都係得3隻
3隻其中一隻係速松
跟住張卷包既十抽又中
連埋之前果d我有5隻松

活動派D ssr券真係垃圾黎
中埋埋D 力梅拿, 首抽泰

之前南美pack我得1/22 都開重覆

潛泰a80無解, 如果你入到禁區

我日日開R

宜家唔係好捨得升佢, 除非一開始出game果時已經升緊
之後中限泰/岡本泰, 用佢地落場機會大D

雖然升藝術泰都係用紅幣果招
可以拆技

果陣新帳黎?

我都係岩岩中限泰, 之前玩力隊揾潛泰黎dun腳

舊, 我得隻技龍馬都開中

我一直用回力泰
到首抽泰有特技+80%, 都懶得升佢
打電腦冇咩用, PVP又唔易傳比佢

所以我都好想中限泰岩岩中左隻S傳速泰
等過技比佢

練下實力

個心態成日都唔想輸
變左好懶去試同用唔同玩法

屌你我15萬分就係中左佢仲要重覆

中咗潛贊, 咁可以練埋獅子心啦
雜歐用潛梅仲勁過18梅

潛贊自帶得a擋真係好廢

學某YOUTUBER 儲十張抽

根據非正式統計 單純計龍
潛梅係唔夠18梅黎
就睇你其他位拎多2%換黎龍渣啲值唔值

我唔齊buff
18梅41%+混身
潛梅43%+20%

潛埋再睇下點, 同埋潛梅冇養過黑波係問題

又開公海

刷B60檔夠用啦 係無CUT波

以而家啲人下下s50以上黎講
仲b60有乜用
a80都開始冇乜用

除非GK同FW升晒S99 唔係S黑波都唔會投資落招block到啦
就算投資落招block技到都係隻野block數值夠高
月中限次籐 限贊依啲我先見到人會投資
潛贊檔數值又唔高 你升檔升到S99比佢都無用
招B60都S1有威力夠拎黎做下樣防鳩射架啦

我就晨早升爆限泰仔a80 lor以前真係好好用
冇龍靠佢已經擋到
而家都開始忟水

所以話潛贊本身數值唔高仲要b60其實真係冇乜用

用潛贊抽埋技贊招s截咪好好用 本身無截波技係差啲
上年活動贊有s傳又可以過比佢用 雖然潛贊傳波數值低
同埋招a技盤球 正常應該都升到幾高lv

klab咁撚狗既
月中出隻力屬， 仲要搭力松山同速良兩隻勁野

本身諗住留石抽月尾力屬

月中限都咁快復刻
樑仔不過係兩個月前出

力贊仲要潛
力歐既梅拿勁過限

就算松山都覺得算快

隨時潛贊又加多3-4%

不過計足特技, 應該仲係D限龍勁少少

唔係架,如果你唔出隻限史,出潛史,出埋潛英國佬
梅拿對日本人已經25000+接

不過力歐45%係要連限加爾都唔比出
所以多數40%囉

但唔出限史感覺好蝕
冇左個主力咁

雖然出潛史成隊會勁左

我就唔會唔出限史囉
限史有防守,潛史攻守都無

就係囉
見到限史真係都唔敢matchup, 通常D人都有Ex剷A80, 本身又有passcut
佢招A扭又成日扭得過人地剷

同埋真係力45%,兼buff盡
因為限史底線較限加爾高,
最後限史射波會勁過限加爾少少
但限加爾好撚全面,扭傳都近2萬
兼有免費cut

火都黎 又抽到荷蘭橙 我要英國佬呀PKLAB

好簡單 有比黑波照用限史 冇咪用潛史
冇話要3箭頭都攻得先嬴到波嘅

S99

咁就算啦有s99仲諗黎做乜
潛史雜歐加德國齊人就一流
已經好過啲乜力史速史無火史先

利申用緊黎打正選

雖則係好針對性又打少個
但係up到德國人變相啲德國人都猛料左
特別係宜家速歐比人針到死左咁
叫做混歐可以係18梅後面幫手頂下先

如果雜歐18梅食到58%
我又唔介意後防四個放哂潛史, 獅子心, 潛贊, 潛荷蘭出黎做雪糕筒呀
反正呢隻game本身後防重心就係個龍...

隻贊係禁區大師

咁快有流出

配s剷但又要縮到好後先發動到特技

配招依啲好死姐 最重要角球好難搞
同埋禁區內如果普傳會好煩

我諗要S50以上檔先發揮到佢作用 入得禁區邊個唔會射
得S1-30就算有禁區大師檔唔檔到人S99

可能潛技封人射

有冇人用緊足小助手之類的程式？

如果係，咁真係堅勁， 不過估唔會咁出，影響太大

十五萬分中識自動截速利雲

如果組日本隊 聽日應唔應該抽果隻松山同樑仔

要抽啦月中松仲好勁咩都剷得走

不過我成日覺得月中pool好撚伏

所以我宜家都心大心細都唔知等唔等月尾好
本身力屬又185主力
都想中月中限松
黎緊月尾限又唔似會出日本人

不過月中5%真係唔似5%

我玩咁耐得一隻月中荷蘭佬
平時月中點都廿抽

頂你個肺做死速隊未呀
df+2%
3%autopasscut
jp人體格-20% 50%發動
速-2%
jp人-2%

個5關挑戰EX同上次一撚樣
EX5 ..

180石中左良仔

屌你老母係高中良

唉又射左180石落海
dllmklab食撚屎

上次過唔到入禁區都難

真係好撚嬲
dllmdllm

課金石定免費石先...

免費啦屌
本身諗住10抽好彩中松山就收手
留力月尾
宜家咩都冇lu

不過今次189石至少叫有2ssr
好過0既

之後隻速車仁天專收巴龍皮

月中真係好難抽
中過巴隊咁大把

擺明出黎打下次挑戰之路

嬲得過我玩速歐我真係想del game
技又打唔贏 力又比人扣到冇曬加乘
想點呀 仲點玩落去呀 食屎啦

200石 全金波

咁耐得一隻月中希林狄
主要抽過巴西隊長
赤井
限次
力限松
森崎
良仔
德仔
月中贊

不過通常都只係100至150石
赤井最多200石
但真係冇中過

以前月中都叫有機會中
中過荷蘭仔
米嘉C
赤井

之後侍每次抽都無

點解我入人場load 極都load 唔到
但我開人地又入到我場?

有100個場但有1000人要搶入房
咁你開房 就變101個場 咁果1000人就會有3個立即入你個場
而電話同地區都有影響速度

200波兩張SSR，一張垃圾一張技布連

但係我玩速隊要樑仔呀⋯⋯

最緊要抽中自己玩果個屬/國家勁人先

宜我我連力立花
力巴西隊長
力比爾
新力辛都未有

加成已經低過人

上次ex食左隻寶箱三杉
仲未打番
已經打贊迪利潛關好麻煩

150石+兩張SSR卷都係得垃圾
我決定中好野之前我都唔會再課食屎狗klab

有限咪算好

射咗一百石落海
想課金追隻贊/布連

月中真係

好想要樑仔
追唔追好
600石已落海得隻贊迪尼

根據我以往經驗 扔多300石可能中

咁快復刻
下次又唔知得幾時

速日就應該要抽

雜日, 速混, 速日南美運都仲有機會出新角頂下

SSR劵中新

差兩隻先齊

300石準備好
試完火再抽 50石就夠
中曬想要既

請問點樣試火??

試左十次火出紫火已經去馬
跟住見到勞比度就知要黎了

友情抽 一抽抽咁慢慢試
當係刷走D無火既機率

見到出咩就係時候？

我都係亂黎
招募果下橙火
試左十下見紫火就去左馬
跟手金勞比度+回憶+鳳凰

啲火代表咩
試過有綠火但10抽sr 中限強記得係白邊乜都冇

試火都有人信

我都係試完火中力贊, 兩下十抽友情都冇火， 即刻轉十抽出力贊

有d又話有火有彩框出女唔中野就轉去抽
有d就話冇火就轉

即係乜都得

我抽友抽都係為左洗走d 衰氣，對上迷你月中一石中月中英國佬，抽之前都係兩十抽友情冇火，信不信由你

其實人地試火係指友抽有火先抽
你就調轉
Anyway你地歡喜啦
不過係咁易 有撚會課金咩

如果有人keep一兩個月內有4.5咁樣中咪有說服力
我無試火都間唔中連續兩次一野抽到
不過未見過有人證實到
利申:咩試火方法都試過唔見有咩功效

戇鳩野梗係證實唔到

但你都否定唔到
我無試火射左600石落海
試完就中

綠火同紫火係虧既
白邊 但都可以睇射波之後係咩人
彩色全日本 回憶 女人 都好大好大機率有ssr

咁點解你要射落海

唔對路就唔好抽住啦, 一下堆落去九成出事
我一路都覺每個pool 係分開計, 試友情冇咩用
你墊咗咁多球炒哂再抽落去唔試都大機會中

我年底超限冇試火都600中10啦
一二三月嘅月中/月尾中得隻限泰, 其他石比返哂佢

我都覺得試火無用
我都試過唔試火抽限400石中11隻SSR
但唔中自己想要個隻咪又係屌出聲

我都覺得試火無用
我都試過試火抽但抽極都唔中
最後都係屌出聲

不如你收個石號玩國際版啦
成鳩日都咁黑既

試火其實都只係安慰下自己
klab間pk公司 要比你果時 1石是但抽都中

但我小號冇課過
都中左超過10隻限, 仲多過大號

其實都有可能係大號抽得太散
小號我冇抽過月中限

不過小號中限定都係易中過大號
通常少D石就可以中到ssr/限定

我係覺得國服如果忍到手抽岩屬
可以輕課或唔課都砌到隊唔差
黑波仲可以食得好專

我冇課都大約3個月
要乜冇乜

睇FB D人中好野, 都好似感覺國服易中D
又多D石送

我大號係衰自己成日忍唔住手
本身有150石咁, 諗住抽50石中唔中到收手
但一唔中又short左咁抽落去

我每次抽一個月中/月尾限都預要600石先抽
無咁多石就課左先抽
當然有時會150/200石就中,當賺左

但本身個號係好運定衰運先

我覺得係整定

大號應該偏衰運
玩力屬多, 通常抽中速同技
龍門又一直用舊力源三
從來都冇話50石就抽得中想要既野
開game到宜家都係得8隻月尾限
4隻力, 2隻速, 2隻技

小號就一向偏好運
玩技屬, 通常都可以照出技屬比我
冇課過都12隻月尾限
6隻技屬, 力速各3

咁樣真係勁sad 喎

唔係好捨得重課

本來上次月尾祭限偉限荷蘭仔450石得2隻廢ssr
就話左以後唔課
但過左半過月都係買番70蚊50石同8蚊5石果D
但一pack就好肉尺

見人教deck1 轉做唔玩果啲屬, 打兩場先去抽

我開game時有18梅, 諗住圍住速/歐黎玩

點知抽抽下力隊齊哂人速都未齊

大號最後20石
中左技反町

都好既, 可以用黎打185潛關

我小號第一個deck都係全技屬, 抽出黎都係技屬多
所以其實都未必有關係

其實都係比個安慰自己姐
信咪吉時 有方法抽 唔信咪吉條毛lo
我就睇化左 希望頂到2週年 之後就棄game算
抽乜柒都冇 都發神經

同你差唔多
所以宜家都唔大課同費時太上心
睇下捱唔捱到去19pool

我都未試過一隻game可以令到個玩家玩到灰
klab真係好鬼好波

啲Facebook group開始越黎越多屌鬼 post
隻game仲捱唔捱到多一年
成個系統越出越亂，舊人屌鬼啲機率，新人難儲角

D機率咁閪，唔係有班好盟友仲一齊玩緊，我都想棄

新人想打今次招ex技 跌率低到呢真係癡線

算跌得多啦
上次泰來先難跌

泰來係咩技？

pass cut ex

其實ex技一向都難跌
正常好似係100萬左右先a80到 唔計食sr的話
但佢啲ssr卷重覆機率真係太大啦
依3個月單靠佢啲ssr卷 可以一張new都冇
成個pool咁大 咁多隻冇 何必真係重覆得咁緊要呢

我小號由17pool開始玩
用173到宜家都未中過力源三, 一直用A技守龍
到上次月尾限抽終於抽中隻技巴西龍
點知岩岩打完road 張ssr卷, 又即出隻巴西龍過黎

真係一係冇, 一係就連出比你

之前17同18 pool 大約咩時間出？ 19 pool 估大約幾時出？

Klab 隻幽遊仲伏過足小， 最近開返game 抽野，仲係坑爆

佢D ssr券唔止重覆率高，墨西哥，荷蘭，法國雙寶廢卡超絕up，有時klab做得太出面

隻game GK位不嬲難中，缺開就會缺超耐

不過klab 不缺古惑本色，一係唔比你，一係狂比你，我今個2月我限源三開局，得幾叟SSR 都夠膽死比埋速光頭龍同新力牛油手，最近仲中埋最舊源三

但我DMF 仲係用緊隻墨西哥肥仔廢卡

17pool 係17年尾
18pool 係18年中

日本出新波衫先啦

咁年年日本大約幾時出新波衫？ 想預返少少時間儲定石

今年好似無大賽 未必有

泰來我連sr都冇乜果下慘
80萬分連哂所有sr ssr得a55

冇上嚟一排，睇嚟大家都係玩到好灰
月中限搏良仔，150石又全軍覆沒

睇fb有課主要900石先中力贊
其實時間賽後係咪少好多人玩？
因為ban左好多account?

同樣玩速屬, 18 pool之後已經冇中過新速DF
條後防線用到好悶, 玩左年幾, 0課到而家都係得5隻月尾限
最新果隻仲要係限杉, 速屬月尾限得1隻但玩速屬
今年開始已經冇咩心機玩, 日日玩突破關是但搵條友食教練睇晒7個廣告拎石算, 體都費時清
刷分活動夠廿萬就收手了

我都係搏限梁仔200石得隻限松, 但我玩速屬
條速屬後防組合已經用左9個月...一路都中唔到新入隊

上個月過唔到EX5
今個月潛完梅拿同潛史差唔多升爆埋打EX5 1TAKE過

上次有潛史都好難入禁區

上次無升潛史
今次我搶完波傳比對面隻英國佬 再用潛史A80剷拎返波入禁區射搞掂

咁捨得雖然拆技券都有好多剩

我連C扭都冇比潛史
有比佢都應該易玩少少

兩張拆技卷換5個限威ssr波抵到爛
a80鏟我限史到拆出黎 同埋拆多招a10扭比潛史
不過我唔玩力隊 遲下先再拆返出黎

基本上我1take過係唔駛扭 鏟到就得 所以拆扭先多餘

ex剷上次任打喎

係, 上次幾個EX 技任, 守中衛强力剷我刷左4套, 墨龍低空射EX 我都A80食左

守中衛4套唔夠啦

剛剛個UPDATE, 潛力華

睇文字係18果隻

係WOR,18技屬果隻

啲屬性pool得3%無保底真係比狗抽

但係重點果幾隻都係0.42%

不了 唔出彩波已經唔駛講重點

咁都係既

3%咪撚抽

300石都無一隻周時有

所以我好少抽呢D pool

最多抽月尾, 月中, 或者event pool搏中有用又有得加分既人

我2月頭先開game，可以短時間砌到夠力刷尾關算係咁，我刷左4套，暫時一套都未用得著

5都唔中 何況3

係呀,
就算月尾限真係出巴西龍
睇死D人都唔會敢抽韓國仔,仲要抽完都唔想比黑波佢啦

上次五石中力早田

打45體你揾寶箱人打都ok

梁仔, 比爾, 尿布, 巴西隊長, 大把人岩用

有冇人用免費抽抽到Ssr
試過出晒回憶加同伴嗌竟然出R

今日中到遠射守中衛

抽黎潛18利華

咁西,抽黎打一關

之前個泰仔大佬都係咁啦
抽黎潛185
希望下隻潛18利雲啦 就黎死啦速歐

神人

抽中過隻volley技拿度尼
r券有new ssr當贏

今日終於有ssr

屌你老母KLAB諗住博鋪10抽出叔叔 出兩個彩波點知比兩件垃圾我 唔撚想玩

尋日又話不了

我1石抽係咁出女齊人感應到叔叔召喚緊我 點知係兩件垃圾召喚緊我

我一球踢中速域多連奴

潛極多連奴 南美隊幾有用

我冇勞比度叔叔

咁本身有冇速域多連奴先

冇呀，第一次中，但係我又冇速龍馬

一石中又唔係重覆已經好好啦
做副鋒扭下波做下防守, 唔使龍馬都好夠用
本身佢能力值又勁, D潛技又算有用

唔使掛

俾我怨下啦

祝你中我今日中個兩隻舊飛翔同舊松山

18利華爾又auto passcut
不過本身passcut弱同得B技

不過冇速車仁天打佢潛章應該幾麻煩

真唔明點解呢D潛關要出咁撚難
你話想人抽隻車仁天,你咪出勁D囉

一係要靠隻盟抽速泰仔

今次應該冇上次185咁多人抽
本身隻18利唔算多人有又唔算特別屈

今次都好搞笑
出隻潛人,唔係今日比人抽,咁點呢

重要25號 ON99

都唔係新角....
之後有得抽返算係咁啦

今次襯冇人刷我地入左頭5

仲想令人相信佢啲機率係隨機
吔屎啦k lab

其實出親月中限同月尾限，新出果隻比起其他pick up難抽咁多就知咩料，youtube 成堆抽卡片証明一切

之前限威，有個group 抽左另外3限成5-9隻，操控機率就知幾勁，不過難監管Klab 同D 手遊公司先可以逍遙法外咁耐

以前都會課下, 源三後就真係算鳩數
比錢唔係問題, 問題係佢設定到機率咁鳩, 我課比第二隻遊戲好過

抽限三抽咗$8000都唔中就棄咗

8000

8000做到好多野
使左咁多就唔好放棄啦

賣帳號廢事眼怨

原來係X族

有賭未為輸
不過賣左脫坑都可能個人會健康左

唔係佢地 我地唔用女嘅

一球踢中勞比度

一球踢中車仁

但想要叔叔

叔叔對速隊重要得多

冇得比暫時唯一一張想見到既ssr

SSR卷中荷蘭仔 爽呀

果然同人唔同命

人有三衰六旺，我月尾限果時好折墮呢

唔知黎緊月尾出咩

有冇咁易一石中

換埋紅幣ssr卷都係中垃圾 下次換6隻s技唔撚再換垃圾ssr卷

8000可能人地當散紙

諗緊用黎升德仔S技定抽ssr

齊腳既話, 而又覺得德仔係長期主力
咁肯定升S技好過搏抽SSR

係我睇唔開姐 唔好跟我咁做

今日一球乜都踢唔中

好正常姐...

明明打左30場,點解SS落番S 級??

唔夠分?

你排第幾

[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(25)

Update左小小頭page

推爆佢